香討出個深黃pos撚下D香討狗先

有冇人聲援我？多幾條友激嬲下佢地都好，我有個分身未夠分留言，努力刷分中

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今次香討係大台

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

人有冇人幫我啊

唔好資格覆po

唔夠

有冇人幫到我
一打百好辛苦

幫下手啦，一個人唔夠力呀

push

樓主，放棄治療佢哋啦

老老實實 宜加搭車都唔見有人上香討

要做多啲香討啊

我幫樓主

成班傻鳩 冇得救

但係見到佢地D仆街cm就想屌下撚下佢地

我撚佢地之嘛

似係撚緊自己

就好似兵仔想已讀不回玩女神咁
你畀女神玩返轉頭咋

唔會
諗到佢地嬲到紅都面晒跳出黎不過幾過癮

我好撚驚

IP都唔使Check

無ac幫唔到樓主